「貼均全港 行到邊貼到邊」求隻揪黑警高清圖

60幾人淨係撕呢張
姐係叫我地繼續貼呢張姐

有冇高清圖 我印完出街 行到邊貼到邊

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

正義撚 又搞分化

小心cctv

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！